今晚要出黎 但不是end game

一日未贏一日都無end game
出黎話比港共知我地唔驚
我地唔會再叫港共徹回
因為呢個不受認可嘅政府立無理嘅法條我地唔會理
於我而言反蒙面法係廢嘅！
而緊急法係攬炒法，無論佢用緊急法再立啲咩不平等法例我都當佢廢嘅！

最後希望大家萬事小心 不被捕不受傷不流血 今晚見

堅持就會勝利
怯就輸一世！

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

大家小心捉呢盤棋 免得一子錯滿盤皆落索

不得貪勝，入界宜緩，攻彼顧我，棄子爭先，捨小就大，逢危須棄，慎勿輕速，動須相應，彼強自保，勢孤取和。

一．不得貪勝：
其意是說贏一目也是贏，贏百目也是贏，所以不要因局勢大好，而讓對手有機可乘，應穩中求勝、步步為營。

二．入界宜緩：
其意是說進入到別人的模樣或勢力時，一定要緩緩而行、不可躁進，以免被對手一網打盡。

三．攻彼顧我：
其意是說在破壞或攻擊敵人的陣地或棋形時，也要顧慮到自己棋子的安全。

四．棄子爭先：
其意是說在行棋時，捨棄眼前才幾目的棋子，而先使去下更大的棋或圍更大的地。

五．捨小就大：
此句意跟上句類似，其意是說在下棋時，先下價值大的地方，不要將棋下在小處，圍棋的勝敗是以地的大小來判，所以當然要從大的先着手。

六．逢危須棄：
其意是說如計算到有無法挽救的棋時，就應當機立斷不要再浪費棋子去救。

七．慎勿輕速：
其意是說下棋應謹慎小心、不要輕率而行。

八．動須相應：
其意是說在與對手交戰時，其落子要前後相互呼應，隨時要注意對手所下的棋來判斷如何應手，以免到頭來造成不可挽救的局勢。

九．彼強自保：
其意是說當與對手交戰時，敵強我弱，此時做活為首要目標，不要再有想着要去殺對方的棋、破壞別人的地盤算。

十．勢孤取和：
其意是說當局勢周圍不利時，或是我方少數棋子的在敵方的勢力中，行棋應要和平相處，莫要與對手挑起戰端互相撕殺。

Push